波台警員名單大公開 v4.0 歡迎補充

港X之父：港島總區指揮官

鳩硬冇XX：灣仔警區總督察(刑事)

D.Daxxt：沙田警區高級督察

致命XX拉

佩雷XX席（圖右）

歌神X學友 （粉紅XX）：八鄉警署分區指揮官 （逆X玫瑰提供資料）

X迪洛夫🇸🇪

夢X拾X （逆X玫瑰提供資料）

逆X玫瑰：（圖右）

全即X一

廢X七號（下方）

醉X(右閘)._.

韋X安（世三）

青X雅美(廢青)（夢X拾遺提供資料）

JaXeX奔

柳X一(黑格爾)

H_LoXano

蓋X寶吊X母(圖左)

心軟XX硬

nben呢

樓主我屌你老母？

蓋清又周街賴屎水

你斷正啦，鬼叫你周街賴屎水

已fact check

碎右個張直頭係碎右6人眾既團體照黎
1.碎右
2.沙x·羅xx
3.s.roxxxto
4.萬能插xx頭
5.羅x頭衝擊
6.hkuxxx

黑警先會屌人老母

Wow

蓋清笑撚到我

蓋清

蓋

丸子熊sir

我冇咗羅白頭衝擊acc

碎牛

做咩

好能25

樓主p牌風向撚
拉

淨係負責放針既痴線佬

Push

請不要抹黑，謝謝！

分化撚

瀨屎狗

X2

X3

收聲啦瀨屎狗

好波

樓上係狗

佩哥

樓上瀨屎

樓上上上係狗

我唔係司警，人有相似啫

我po漏你張相架喎 司警

圖右

屌你老母